有冇人玩緊侏羅紀Go

Q

製作公司係惡搞定點 幾得意

推下先

周街捉恐龍

有玩pokemon go同jurassic world alive，各有各好玩。。。

今日先玩

我玩到部機好熱

新開咗telegram group 歡迎嚟吹下水 link:

想問pvp係咪無技術，等壓就得

想問下an機係唔係用唔到ar去玩?
見唔到有ar個選項既

點會無技術。。。
咪好似打pokemon 咁，計速度一人一招，你要搵野剋佢會易打啲

暫時覺得
速攻>破防>厚防>速攻

最簡單就用速龍，先攻幾下，唔對路換返入黎，另一隻死咗換返速龍出黎收頭

係咪每次都係8張卡入面抽4張去打

係

我發覺係車玩係玩唔到。1分鐘先更新一次你嘅位置

過場慢係呢隻game大問題
但起碼冇限速轉sd

經過補給都去唔到。。。玩都無意思

Iphone6都冇ar

個定位廢到仆街